連登傻鳩 無本錢學咩人捉鬼學咩人分化

自己用腦諗啦 成班傻鳩
講左好多次今鋪唔輸得 仲係on99咁

見人大波就又精蟲上腦
屌都唔知你班友係咪以為勝利在望就軟曬